平機會主席點解重未出嚟講舉報戴手帶既係殘疾歧視

主席放屁未？